人權法案cosponsor增至36人

Target 60人愈黎愈近

係咪marco rubio負責拉cosponsor

推

Calendar order仲有2百幾？

仲有排…

進展好慢

係
要全部參議員支持先可以打尖

盡做!! Twitter, IG, FB, LIHKG 盡做!盡做!盡做!

而家已所完成左幾多？

co 夠60都可以即上

所以我話貿易一簽即刻過，我唔信要等到出年

仲要冇得拉布

中国都想拖個Trade deal

下個月簽唔到特朗普實爆

快手啦

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单曱曱曱曱单曱曱
曱曱曱单曱曱曱曱
曱曱曱曱曱单曱曱
曱曱单曱曱曱曱曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴